有冇人覺得自己唔啱做而家份工？

是咁的
我做緊專業行業，做兩年先至有牌
未有牌前做細firm人工好低，20k都冇
自己開始左返工個半月，試過俾老細鬧到喊，同事亦私底下同我講我老細係好難頂，話覺得我好難捱到兩年
我重要兩年淨係跟佢一個

但哩行未有牌前轉工係好難，因為又要老細簽consent form又剩，行頭又細，唔係話走就走
我一方面好懊悔自己當初因為急住想有工而唔in多幾間就accept offer
另一方面，就算俾我而家in得成另一間，有得transfer，其實另一間可能重難頂

睇返啲當年成績唔夠好入唔到postgrad讀落去嘅同學，做IO人工同前路好似重好過我，我就好困擾，我唔知讀咁多書咁辛苦其實有冇意義

唉我唔知自己講緊咩，1999，啱啱放工去完interview，in左兩粒鐘，結論係interviewer話我老細冇問題，話係我對我老細有偏見

我唔知前面條路點行好，有冇巴絲打同我有一樣感覺一齊分享下

咁你老細其實做左咩令你地覺得難頂呢？

admin... 真係好悶 我想出去搵生意

跟著唔好既上司
死質爛質D野 人工又唔係特別高

樓主做測量？

下次唔好嘗試再喺interview講現職老闆壞話
打死都作其他籍口

曾經的hr

佢會人身攻擊，話人奇怪，對於你講嘅野唔滿意，會事後先講，唔即時講

聽聞每次有同事走，佢都會係咁潤人，食farewell lunch嘅時候，佢同人講話係解穢酒，又當面話新請嘅同事靚過走嗰位同事

我當時係未諗到藉口講咩好，所以誠實左講
我下次都唔會了

其實轉得都係覺得做緊嗰間唔適合，但我唔知點解釋好

行頭咁細同第間公司既hr講自己公司壞話?

唔係見hr架，細firm唔會有hr，係直接見我要跟嘅幾個老細

其實我盡量唔想講人壞話，所以我只係講同老細可能相處唔到，大家唔夾，我唔係話係我老細問題